發現一個Youtube channel

channel: Chong San沖xx

出左幾條關於佢對抗爭既睇法，講到佢自己真係中立咁，最撚憎啲中立撚 支持民主又譴責暴力，日日遊山玩水 睇下直播當抗爭，屌實際上咪又係藍，合理化警察(過分)使用武力 濫權，仲有你話佢冇用過實彈 今日用左喇屌你老母，殺人呀!!

睇返啲留言根本就係藍屍講開嗰啲point, 屌你老母你仲要附和 贊成，淨係識話示威者暴力 唔出黎示威嘅話警察根本就唔會出黎，又唔會分析下示威者點解要出黎，我地目標係對準政權 唔係警察

而且呢個channel仲有中英雙語，睇左真係畀佢洗腦，希望可以出多啲英文文宣啦

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10